[
    {
        "question": "ঈশান ভালোই ছবি আঁকে",
        "words": {
          "4": "Ishan",
          "1": "very",
          "3": "picture",
          "2": "paints",
          "5": "well",
          "6": "is",
          "7": "fairly",
          "8": "with",
          "9": "draws",
          "10": "sketches",
          "11": "colours"
        },
      "answers": [
        [
          4,
          9,
          3,
          7,
          5
        ],
        [
          4,
          2,
          3,
          7,
          5
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "দাদু আমাদের সবাইকে ভালোবাসেন",
        "words": {
          "4": "all",
          "1": "us",
          "3": "prefers",
          "2": "of",
          "5": "loves",
          "6": "likes",
          "7": "grandpa",
          "8": "is",
          "9": "cares",
          "10": "to"
        },
      "answers": [
        [
          7,
          5,
          4,
          2,
          1
        ],
        [
          7,
          5,
          1,
          4
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "পৃথা কম্পুটারে নানা বিষয় অধ্যয়ন করেছে",
        "words": {
          "4": "Pritha",
          "1": "read",
          "3": "on",
          "2": "in",
          "5": "has",
          "6": "known",
          "7": "taught",
          "8": "many",
          "9": "subjects",
          "10": "studied",
          "11": "computer",
          "12": "had",
          "13": "learnt",
          "14": "researched"
        },
      "answers": [
        [
          4,
          5,
          10,
          8,
          9,
          3,
          11
        ],
        [
          4,
          5,
          10,
          8,
          9,
          2,
          11
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "আমি কফির চেয়ে চা বেশী পছন্দ করি",
        "words": {
          "4": "to",
          "1": "like",
          "3": "tea",
          "2": "the",
          "5": "I",
          "6": "the",
          "7": "coffee",
          "8": "love",
          "9": "prefer",
          "10": "than"
        },
      "answers": [
        [
          5,
          9,
          3,
          4,
          7
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "আমাদের দীপিকা ম্যাডাম খুব ভালো ইতিহাস পড়ান",
        "words": {
          "4": "Madam",
          "1": "Dipika",
          "3": "learns",
          "2": "well",
          "5": "our",
          "6": "the",
          "7": "teaches",
          "8": "studies",
          "9": "History",
          "10": "knows",
          "11": "very",
          "12": "coaches"
        },
        "answers":[[5,1,4,7,9,11,2]]
    },
    {
        "question": "দেখ, রবীন কেমন একটা পায়রার রেখাচিত্র এঁকেছে",
        "words": {
          "4": "how",
          "1": "pigeon",
          "3": "Robin",
          "2": "traced",
          "5": "has",
          "6": "of",
          "7": "see",
          "8": "a",
          "9": "the",
          "10": "sketched",
          "11": "drawn",
          "12": "painted",
          "13": "look"
        },
      "answers": [
        [
          7,
          4,
          3,
          5,
          10,
          8,
          1
        ],
        [
          13,
          4,
          3,
          5,
          10,
          8,
          1
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "আমাদের উজান একটা বই পড়ছে",
        "words": {
          "4": "is",
          "1": "a",
          "3": "studying",
          "2": "book",
          "5": "knowing",
          "6": "our",
          "7": "learning",
          "8": "Ujaan",
          "9": "reading",
          "10": "teaching",
          "11": "the"
        },
        "answers":[[6,8,4,9,1,2]]
    },
    {
        "question": "কি বাজে ছবি ! এতে আবার চিত্রকর রং করছে !",
        "words": {
          "4": "what",
          "1": "colouring",
          "3": "bad",
          "2": "drawing",
          "5": "and",
          "6": "sketching",
          "7": "the",
          "8": "picture",
          "9": "is",
          "10": "painting",
          "11": "painter",
          "12": "this",
          "13": "a",
          "14": "giving"
        },
      "answers": [
        [
          4,
          13,
          3,
          8,
          5,
          7,
          11,
          9,
          10,
          12
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          8,
          5,
          7,
          11,
          9,
          10,
          12,
          2
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          8,
          5,
          7,
          11,
          9,
          1,
          12
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          8,
          5,
          7,
          11,
          9,
          1,
          12,
          2
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          2,
          5,
          7,
          11,
          9,
          10,
          12
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          2,
          5,
          7,
          11,
          9,
          10,
          12,
          8
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          2,
          5,
          7,
          11,
          9,
          1,
          12
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          2,
          5,
          7,
          11,
          9,
          1,
          12,
          8
        ],
        [
          4,
          13,
          3,
          10,
          5,
          7,
          11,
          9,
          1,
          12
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "আমি দাবা খেলতে পছন্দ করি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "love",
          "3": "chess",
          "2": "prefer",
          "5": "to",
          "6": "like",
          "7": "the",
          "8": "playing",
          "9": "play",
          "10": "in"
        },
      "answers": [
        [
          4,
          6,
          8,
          3
        ],
        [
          4,
          6,
          5,
          9,
          3
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "জুয়েল আমার কাছে গিটার শিখত",
        "words": {
          "4": "guitar",
          "1": "study",
          "3": "was",
          "2": "used",
          "5": "from",
          "6": "to",
          "7": "learned",
          "8": "learn",
          "9": "me",
          "10": "Jewel",
          "11": "know",
          "12": "practice",
          "13": "teach",
          "14": "use"
        },
        "answers":[[10,2,6,8,4,5,9]]
    },
    {
        "question": "আমি ফুটবলের থেকে ক্রিকেট বেশী পছন্দ করি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "the",
          "3": "prefer",
          "2": "the",
          "5": "cricket",
          "6": "love",
          "7": "to",
          "8": "from",
          "9": "than",
          "10": "football",
          "11": "like"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,10]]
    },
    {
        "question": "রাহুল একহাতে হাঁটতে জানে",
        "words": {
          "4": "knows",
          "1": "to",
          "3": "reads",
          "2": "with",
          "5": "studies",
          "6": "walk",
          "7": "understands",
          "8": "how",
          "9": "hand",
          "10": "learns",
          "11": "one",
          "12": "Rahul",
          "13": "in",
          "14": "walking"
        },
      "answers": [
        [
          12,
          4,
          8,
          1,
          6,
          2,
          11,
          9
        ],
        [
          12,
          4,
          1,
          6,
          2,
          11,
          9
        ],
        [
          12,
          4,
          14,
          2,
          11,
          9
        ]
      ]
    },
    {
        "question": "সে ইংরিজি জানে",
        "words": {
          "4": "he  ",
          "1": "learns",
          "3": "the",
          "2": "English",
          "5": "reads",
          "6": "teaches",
          "7": "knows",
          "8": "understands",
          "9": "studies"
        },
        "answers":[[4,7,2]]
    },
    {
        "question": "সবিতা আয়নাকে প্রশ্ন করে, \"আয়না, এই মহিলাকে কি আমি চিনি\" ?",
        "words": {
          "4": "asks",
          "1": "I",
          "3": "the",
          "2": "woman",
          "5": "learn",
          "6": "mirror",
          "7": "mirror",
          "8": "realize",
          "9": "this",
          "10": "know",
          "11": "Sabita",
          "12": "read",
          "13": "do",
          "14": "tells"
        },
        "answers":[[11,4,3,6,7,13,1,10,9,2],[11,4,3,7,6,13,1,10,9,2]]
    }
]